今年樂壇咩事

其實衛蘭真係好屈機

羅定偉

呢班喺10年前個個都話佢哋係最有前途嘅新人
點知10年後嘅今日 冇一個真係可以大紅大紫

等緊佢首天註定 呢首聽左一半都正到痴線

麻麻地啦
不過印象中好過上年

柏宇又隱世

返返去2000年中段

d歌的確。。。
好撚一般
但見到佢地 好似返返去小學個時

佢地唔大紅大紫係可惜,但其實同佢地同期的人都好強勁
例如05年出道的側田,衛蘭, 同佢地同期的kay做左女神,方大同係台灣紅 , 王菀之又出歌又拍劇
07年的洪卓立,同期的鳩豪家下好多妹妹仔鍾意, 連柏宇經過上年之後都紅左唔少 ,相比於立立,我覺得小肥更可惜
至於江若琳同關楚耀,我就覺得紅唔起係合理唔可惜

江若琳係自己放棄，消失係合理
關楚耀就實力本身唔錯，live幾穩定，可惜衰吸毒
好彩贏在起跑線，先有機會翻生

以上幾首質素都係普普通通，今年成個樂壇都悶悶地

今年暫時最hit係長相廝守
會唔會攞埋最歌